有無人覺得at17跳樓單野好可疑?

早兩日發文積極樂觀
住跑馬地豪宅
都算名成利就

有錢唔代表開心，有生存意義

當一個人需要錢嘅時候，自然會覺得多啲錢會帶來開心
因爲人窮，自然啲必要嘢（食物，住宿）都可能冇，而呢啲必要嘢係可以用錢買

但係有錢過咗一個threshold， 再多啲錢都唔會開心
因爲當你日日都去Helena May食飯，宜家一個禮拜去返次Hong Kong Club其實係冇乜感覺上嘅差別

當一個人唔再需要爲生存嘅必要而苦惱，就會多咗時間同腦汁去苦惱一啲無形嘅嘢
亦唧係生存意義

有好多人，尤其係香港呢啲咁物質化嘅社會，set咗個人生目標係「錢銀」呢啲實質嘢，得到咗之後成個人生冇哂動力，甚至會突然發覺賺咁多錢原來係冇意思，事業再繼續發展落去都係浪費光陰，完全唔知爲乜而繼續存在
當初以爲好正嘅嘢，突然變做meaningless
好諷刺，因爲個goal set咗做「實際」嘅嘢，反而令到人生嘅意義變得虛無，無意義

人生目標變咗係虛浮，好易會自殺

錢無意義,不如捐比我

其實證實咗自殺未

要乜冇乜, 點解仲係度獻世

發文一定=真實諗法？

HIGH大左

早幾日先話有新目標

情緒病可以好大變化

#大事發生前

天忌英才

知唔知咩叫躁鬱
一時情緒高昂好多諗法
一時會sad到極點

未

正解

佢有bipolar....

香港人好多有躁鬱症

迴光反照

香港女子組合at17的盧凱彤，今日驚傳在跑馬地墮樓身亡，終年32歲。盧凱彤於2015年11月，曾因在台灣一個音樂節戴了黃絲帶，被「愛港行動」召集人陳淨心在微博舉報是「港獨分子」，質問「去年力挺占（佔）中的香港女歌手，為甚麼會被邀請出席2015南方草莓音樂節？」結果令盧凱彤臨時被飛出在東莞舉行的音樂節。

正如哥哥當年跳樓一樣，佢都係名成利就

最低層業主好陰功,層樓無左3成

無錯，biopolar因為起伏大，反差更加大

一時會覺得自己無人能及，做乜都得
一時就會趺入谷底

個低位係會勁過抑鬱

有人話係因為受佢食緊既Antidepressant影響

有啲抗抑鬱藥既副作用係令病者有自殺傾向

小肥昨日（4日）與Ellen為ViuTV節目《全民造星》錄影，對於Ellen墮斃，悲痛莫名的小肥在社交平台出post：「我復原能力再快，都接受唔到接二連三嘅打擊，我真係頂唔到……」另他以短訊回覆東網，指昨日錄影時不發覺Ellen有任何異樣，二人有傾偈，現在他深感悲痛，更透露：「今朝八點Ellen仲有Whatsapp我，約聽晚飲嘢。」

仲有linkin park 主音

今朝仲約人聽晚飲野

愈睇愈唔似自殺

我覺得有乜可能咁突然

其實真係好同意你呢段文

自殺既人通想早一兩日表現都係好樂觀咁

但依家係自殺前一個鐘都好樂觀

出面有post話係政治取向被封殺而尋死

抑鬱係好慘
死嘅原因只有佢自己知

情緒病係呢一刻好開心好有目標，但一陣就情緒低落想死

當日chester 都係嘻嘻哈哈跟住jump咗

Yes, 之前有個post 問人你如果係＋×你會點洗錢，99％啲人諗嘅都係物慾。。。可悲

係

都有可能 畢竟死因都未確實
可能係意外都話唔埋

屌你老母講野咪撚咁涼薄啦仆街，有人自殺淨係識講乜撚野樓價跌

樓價跌關你柒事咩？你咪又係一個買唔起樓既社會垃圾

當一個人想自殺，好多表面架野都唔再重要。

成日都有班有心人話人地一定係精神有問題。

連登神探幾時出動
Btw RIP

又比人屌你連登神探架啦

有無可能係失足？

high得滯企太出，冼腳

當年阪井泉水又係無先兆死左

香港咁既地方
人多地少
住又逼
返工又工奴

比邪惡政權迫死

會不會係感情問題？

教大家一樣野
風吹雞蛋殼
財散人安樂

參透到既就參透啦

佢係咪求婚失敗其實？
聽講話咩有個同性伴侶
如果佢係求完 失敗 再跳樓？
利伸：唔識佢

Bipolar的人係咁的
一下好High好似take左野咁，一係就極度depress

佢個po好似躁鬱症狀，突然間超積極情緒好高漲

仲要high同depress都冇原因冇先兆
突然間全世界所有野都好負面，自己個腦不斷咁樣講
嚴重既連身體都會有反應

因為冇原因地發作，所以係冇方向點樣解決

卓韻芝都有喺ig講同rockmui約咗飲野

陳淨心最大嫌疑

直頭啦

老狗認同

5分鐘仲約緊人

5分鐘後就跳樓

懷疑下都好正常

自殺前仲會約人？

最叻係你啦，心理學家

依家個情況係8點幾仲約緊D朋友聽晚飲野 一個鐘後跳樓 個反差未免太大同太快

企埋一邊啦你。

你係乜撚野事

俾我感覺唔係自殺

會唔會係病發加high咗野

唔算好出名都住跑馬地豪宅
真係幾rich

有錢就無情緒病唔會自殺
有無諗過你咁都唔撚係喺庇護工場返工先最可疑？

不過見到係時事台已經知樓主有八成機會係弱智

娛樂圈其實好撚搵錢 , 係連登仔先淨係識笑班藝人

同埋AT 17 頭幾年係好出名
走音樂人路線, 有實力, 形象又唔差
同EASON 開過concert, 同好多歌星音樂人fan底
只係無twins 果d 偶像派咁爆, 但要搵錢買豪宅唔難

躁鬱症患者就係發作嘅時候出現依種情況都唔出奇嘅人
未遇過係難理解啲

張國榮跳樓果日咪又係約人食飯同打羽毛球
同性戀+抑鬱 你邊有得估

情緒病發 冇人阻到 亦都冇人估到 佢地都唔想
多啲關心身邊人啦 特別係容易唔開心嘅人

呢個係躁鬱症病症
關同性戀咩事

正確，真係好飄忽其實，唔知下一刻情緒會變化成點

諗起陀飛輪嘅歌詞

仲有金鐘炫

識有個人屋企幾個億，有男朋友對佢好，屋企人又對佢好，但始終敵唔過抑鬱。

嘩咁靚首抽都唔要

最慘係兩個極端情緒, 可以係極短時間內轉變

兒登仔：勞資糾紛

【盧凱彤墮斃】卓韻芝：你尋晚約咗我乜嘢？

歌手盧凱彤（Ellen）今晨在跑馬地豪宅墮樓傷重死亡，好友卓韻芝在社交平台貼出行事曆截圖，透露Ellen昨晚約她明晚見面飲嘢：「你尋晚約左（咗）我乜嘢？今朝又同我講乜嘢？Ellen Low（Loo)你覺得我應該點做？係咪想我delete event？我唔識真係唔識。出走唔係你嘅意思，係一啲幻像（象）令你誤會左（咗）一啲嘢，It's the illusion push you down.（係幻象推倒你。）係咪咁？飲嘢再傾」。

child登仔心態好可悲
仲係以為有錢就冇煩惱
唔知你地幾時長大

我終於明白，乜野係「愚者無疑，智者多慮。」

係一個Thread, 就見盡兩種唔同類型嘅人⋯

仲要今朝8點仲約緊小肥聽晚飲野

有錢人真係特別麻撚煩

做大事 可能想學X窒pen 天才結他手hide

自殺 英年早逝 上神台

睇睇下個樣有兩分似

盧凱彤曾因躁鬱症而停工休息，形容患病的日子「好像一個非常嚴重的感冒，自己也控制不了」。

盧凱彤試咪，屌你老母閪

加拿大籍好萄葡

求長生不老

Child登神探咁得閒不如去做啲有意義既野啦 港獨又唔見你地咁有心